覺唔覺LIHKG好多真心膠？

唔係話唔歡迎新血 但你屌人之前可唔可以用個腦諗下人地真正想表達嘅意思先？
成班小學雞一窩蜂咁衝出黎柒 搞到個壇低質哂
一係你做返幾年cd-rom先好出黎留言啦

潮文又唔識 乜柒都唔識
仲要衝出黎柒

隔離post有人貼潮文
然後幾條友輪住屌佢on9

電話禁極刀個post笑到我傻左

原本一條友衝出黎柒 我地做恥笑果班都幾過癮嘅
但依家唔知做乜鳩 變左一大班小學雞走去附和條友
最撚慘就係最後個post變左罵戰

唔係真心膠

根本就係低質勁撚多

連d出名潮文都未睇過就沖出黎柒

真係乜鳩嘢刀你老母

就快分唔到邊啲係真心膠

見到都覺得陰公

泰國新會員

又要新又要惡 嚇死寶寶啦

成堆新人網典都唔睇下就嘈，比人撚緊都唔知

成班蝗咁撚樣
衝出黎柒唔切
比人篤爆又唔衰得成班一齊屌返人轉頭

Agger

Lurk moar
網典, google 唔睇就仆住去回

中国人咁人多就大聲啲

仲有這裡有沒有管理員個post
真係好on9

之前貼淥野先中篇文都有成班真心出黎屌我

真係好多受害者

連黑暗魔王都唔識嘰真心膠

岩 google都唔識用 真係慘

回親帶都俾人屌

呢個真係好撚好笑 仲話要帶頭恥笑人地

agger